GME 26 星期五1000

繼續

星期五10000

大戶好明顯要禁住320個位 (~歐洲high)
因為320一in the money又要狂squeeze
所以佢一棍打落黎
但係好明顯大家都唔驚依家
佢應該瀨緊屎

BUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUY

Sh

我想入貨啊

賣盤set3000蚊先

衝呀 300

強持有

今晚開市買會唔會太高追
用sofi冇得盤前

諗起都覺得癲 尋晚papa elon出個post就升左成舊水

有90 諗緊而家入唔入好

有d志氣好喎巴打

排左230，都未輪到我買

3000呀

FT真係好撚廢,岩岩入左5K又唔比我盤前買

人肉大聲公巴打可以貼返堆gif

排240比我加少少

一開盤前咪230

其實我冇貨
Set咗180入但係驚唔到價

就快勁撚過小岡爆氣

放撚左NIO
好撚驚平倉

無棍

棍呢

又到興奮既夜晚
大家一齊睇LIVE一齊叫

FT 盤前開 HKT 9PM WO

時晨未到

貼咗

呢隻野冇高追

有冇$69溝左貨手足

FT有得買盤前？

頭先講左特價已完
每日一次既特價時段
明天請早
到時應該400到500蚊左右

如果錯過今次機會，就好似賣美景花園個廢老咁，第日你個仔女會問你點解明明tsla,bitcoin,gme 咁多機會都把握唔到

FT盤前9點先開

4206.9

265

開盤257高追左60股，諗住10點先有人接番我咁快上番黎

FUTU 而家買唔到？

250放左一半

冇錢棍落
得棍上

諗起自己星期一131入左跌返落70再標上158

一定

5201314得唔得

傻人發現案

On9

唔係全時段既盤前囉
尾果個半鐘

希望你唔好後悔

Sh 唔放

樓主請pin
等short squeeze 先好放

罪你睇完reddit篇文再入多次

傻仔

罰

係咪成個股市D錢去哂GME度......

一齊講

做淡慘過做雞

Sofi開10點半 睇死今晚又死ser

對方開始轉玩法
用少少錢扯高其他股票
希望吸引資金過去然後打殘GME

記住
GME一仗輸左, 你以後都無得玩夾大戶春袋呢樣野

$5000基本

Thx bro

想放3份1換call
係咪要開市先買到？未買過call

戇鳩仔

好似火箭咁 好癲 108買SH

好撚熱血

星期一 6@99$
想追多啲貨

Sofi得個睇字

冇$
最多孖十股

唔會啦 其他大戶同佢有親咩

我250照入

給我好好看着！散戶勝利的瞬間！

250我照入左添喇

係

250 放就咪上黎講啦
無人想知呀

268

我146

有今生無來世

尋日盤前賣咗BYND去買gme，本身見bynd升三成dum 晒心口，點知已經變做三倍

頂
我想今晚入張320call渣
可唔可以唔好咁快到價

唔好孖呀!

wsb好醒唔需要我提
呢度我盡我既能力夫下大家

呢仗係唔可以輸

開盤 個下 上星期到琴日 都係會插一下然後2330開始拉

睇你

但依家通哂天難講

270

講緊佢自己

真 俾個機會嚟琴晚冇入200call已經dum哂春

真係特價時段 望住歐洲都唔識買

係咪開始無貨買
最大購買數同現金可買數一樣

都係沖個涼，訓返陣，今晚再搏殺

買佐1股267

你要咁諗 宜家入得嘅就一定係sh等升飛天
到時個分別唔會好大

唔好孖！

食過滅世棍，做咩事情個心都定啲

放埋另一半走啦

272了
250放左個傻閪呢

好難有每日劇本
好似星期一有超大插，琴晚無
搞到想入都無位入

入左錢啦,快D扑一暈落來唔該

仲有邊個會有傾賣比你 係人都SH 等星期五

就黎300!!!!!

有咩風浪未見過

仲未出特價棍

pin la 樓豬

250入左

依棍同星期一晚比都係冇咁大衝擊

AMC PLTR NOK 呢啲浮雲嚟架咋唔好咁易俾人誘惑到

扯高緊仲點會入貨搏企山頂咩
係gme知道有得玩先買d姐

上個po有人話每個禮拜都可以咁玩?

唔係呢次咋咩
Melvin short左over 100% 今個禮拜五到期 唔係咁咩

利申仲係一頭霧水

大佬一開分分鐘就320點入呀

今晚$500即跌

一齊SH, GOOD LUCK BRO!

弱智仔

你估歐洲佬接盤俠咩

日日佢買先過你
訓覺數錢起身又黎過

條女定銀紙

冇錯 大家唔好因為amc 爆上去就走人
你hold gme賺嘅一定多過你hold amc

賣少少tsla入gme?

即跌返去495

比獎金，嘩，送百萬當係碎銀，super

強制平空頭倉
CITRON賣鳩晒佢成個倉都要嘔返個差價出黎
係差在最後嘔到幾多出黎囉

尋晚80幾妹咗成晚喎

🙌🏾💎

217 入都賺😂😂😂

琴日仲190 放咗d

家陣290

U wont stop

I wont stop

melvin is history

唔好咁串好唔好

咁麻煩嘅

痴哂線了
夾爆大戶了

今晚300~320起步

因為係直接打劫空頭，如果全部人都SET 9999，佢都要買，唔買坐監

I love you all

Please strong hold to the Mars

250放個傻尻去咗邊
SH講咗幾多日

估唔到開車

咁耐都未有棍

勸大家唔好咁快計賺幾多，過5分鐘又要計過

SH

有賺既巴打 記得捐一部入份去612

250入左都賺緊幾千

如果一股4000
你地賺幾多

Td 好似都係?

有棍 棍棍上緊

無限loop

沖呀

255加左10股食花生
Cd rom左幾日個po 知咩料但個心都好虛

佢問緊師父借錢

邊篇個subreddit咁多文

就300

財政自由在此一戰
各員一層奮勵努力

我都係之前無入齋睇，剛剛250入左

如果全世界一直唔放會點

星期一跌七棍咁撚過引?
今晚升夠七棍

Tsla有profit 其實可以 gme唔好孖 正股正氣

5球港紙 如果真係上到

唔好咁啦，今朝都有人80幾蚊走

說好的棍呢 想加注呀屌

我可以一炮過還gran loan啦

275加倉

今日入左錢 等棍加

不斷睇住個價個心跳得好犀利

佢可能選擇坐監會舒服D

重要今次講明sh, 無信念重走入黎

盤前都就300

500不是夢

千三萬

開盤見到230都唔敢入

SH 信念!!!

屌 致富 6點先買得盤前，望住220又爆翻280……

158個巴打變咗做山腳了

坐監都要還

人地放貨唔好bin人
每個人都有佢既權利
paper hand已經係呢個遊戲佔非常少既比例
當然我希望大家繼續, 咁先可以maximize大家既gain

281都好多人入

難講
而家個底穩到痴線
除非大量散户放唔係嘅話唔會見到棍

等到今晚可能3XX先入得

Ft撚9點鐘先盤前

信念同膽色係比賺大錢嘅人

今晚你點算會爆血管

今朝盤後214放左
岩岩264上返車

唔緊要啦，你已經得到應有既教訓
記得SH
加唔加就自己衡量風險，and no margin no stop loss sell plzzzzzz

唔係，只係均價5蚊入咗三張200c

加唔加倉好 avg 100蚊

咁佢公司個倉始終有錢有貨係道
都要賠晒先去坐

仲有之前132「高位」叫春果d

落左袋先算賺

人地放少少拎返個本掛

55萬股就爆50蚊

淡友你沽幾多都跌唔到$40

我一定strong hold until Friday !

Elon呢？

今晚會唔會盤前已經300

唔買無機會發達買樓
買左置業移民不是夢

rip 唯有希望有d棍仔出現下俾我地入貨

買咗小小 想贏返隻 勇者王

150入 90俾人震走個班唔知而家點

td 呢?

琴日高位今日低位

盤前320

如果佢破產係咪都無影響
因為佢就算平唔晒都會盡平

入得點解要走

SH 先係真正既戰友!!!!!!

咪250入返

整多張 之後抖下先

今晚會唔會再開新 Call 架 得320肯定好撚貴

衝呀

96% 好似

本少，500開始追住市，隨時走

希望上到800

買 amc 啦，pre-market 升緊 150 %

慢過你出reply

坐監都係要丟人現眼喎

幾時有新call

睇落都會啦

琴晚220入咗20股仲驚驚地，依家就嚟變低位

Hmmm...

牛牛期權係咪死咗

To the moon!
To the mars!

買咗一萬蚊港紙，今日開市唔知變幾多，買嗰陣仲係8x磨緊，諗住佢磨到5點會有平call買，點知已經買唔返，好似一日經歷咗Tesla一個月咁

入咗廿個，去到星期五佢點先要我啲股票

320c 開市已經ITM

去一去廁所就280

經過琴晚經驗 棍落完一秒後就消化咗

今日咁快285
尋日盤前係度妹

280變底了

十零萬 志在參與

而家咁真係唔知幾時入

不如pin依個做懶人包

冷靜d 一陣發左達死左點算

坐監都要還架 差在係政府還定空頭還，定一齊還

大有大玩細有細玩
學巴打咁講 輸哂唔肉痛
人地需take risk 賺到大錢都唔需要羨慕

頂

POWER TO THE PLAYERS

420.69不再是meme

未開市

今晚係聽日低位

都話AMC夠人Lw
GME未夠手足呀

真心問，如果sec介入或者佢破產，係咪人踩人？

期權開市先有

個comment好笑

屌你起碼都1420.69啦

態度正確

不了 SH to pluto

14206.9

你個名咁熟，好似

係所講諗緊分注入 但唔知分幾多次好 只係想防守盤中唔知咩事插

我知
但以家睇都唔比睇

幾時先捱到今晚10點半

細玩當滾大個本

跟隊set左5000放,
反正都預輸哂,
贏左就捐612+買機

未煲爆依隻點轉場

今晚升空唔會返轉頭了

轉場AMC了

42069

其實咁樣慢慢升上去，好似重好過野野大棍上

唉屌
賣鳩垃圾sq pltr算

有啲可能”止蝕”咗 好彩我hold 到依家 之前跌落60真係好驚

好撚正

關我撚事屌你老母
死出去啦

歷史有冇相同情況出現過

轉你老味

真心唔識問一問
D Put 明知星期五要交收

點解唔而家入
要等星期五

咁星期五未必咁爆

好行唔送啦傻閪

屌你老母自己轉就過隔離轉

前日震到啲人唔敢入
尋日升到啲人爭住入

同問

開到320only
分分鐘一開市到左價點買呀屌

Cls已經算慢慢上，真係好恐怖

走啦

今次真係唔洗太有膽色，只要對自己了解左既野有信念就夠

Dllm

sofi 冇盤前...

你幾年後諗番起就好笑喇

好多散水撚同轉場撚

277最後特價

我都留左銀for call
家陣覺得買埋正股好過
秒速到價

如果me仔有加沽，你地預佢今晚破產

GAY

AMC 自己開post講咪撚係到提

戰友

IB係咪無tick到參加借股比人既計畫，就唔會借比d大戶？

轉你老母咩

佢破產就唔使還錢？

AMC AMC AMC !

278@10
加倉 均159@30

AND SH

無你咁貪心 我set 4999算啦

本身有100蚊價位, sofi如果冇事, 今晚再入!!

有錢唔賺咩

你呀爺我當年最後悔係將一隻幾萬蚊鎂一股既股票 250 放左一半

別人貪婪我更貪

點解係等星期五 係咪過左星期五就會趺返

星期五先結算 死唔去既

笑到仆街

short squeeze都未開始

快到要mark高d先入到

今次照計最後一次，唔會再有
大戶會從錯誤中學習

敢唔敢280 加倉

仲可開唔開新CALL

梗係算慢

信念

打暈自己

傻閪分散力量

所以咪關我撚事
你出去賺飽佢

賺多D

應該咁講，預佢今晚斬倉，對唔住講錯左，一係佢自己斬gme，一係斬佢手上其他野

快d到十點半啦
心臟頂唔順

加咗 特價時段

300都加

281入左50股

Set價啦 1000-34000 隨你揀

280最後特價

280又入左

因為呢招佢地玩100次都work
但今次佢地玩得過份左，加低估左而家網絡資訊傳播既影響力

夜晚都過420啦

頭先歐洲係咪有一枝重棍
好想加倉

有時都唔明啲人咩心態你轉咪轉關我撚事

220個時比左機會你加

可能係一生第一次有機會見到一張call升一千倍

記得SH

squeeze係直上
但盤中唔係升太快會熔斷咩?

300止賺

通常大家加倉會分幾多轉想參考一下

佢今次切j都唔店

個個話星期五1000

等開市 次次盤前入都高追

6點先買得呀呀呀呀呀呀呀呀呀 不要說了

賺咗50%

下,乜鳩...

幾時加倉都唔會遲 只係賺少D同多D既分別

巴打買到德國市咩

1

知足常樂

自己想幾時走就幾時走
記住啲錢係你自己

Sh啦

入返啦

有d大志好唔好

50%就收收埋埋唔好比人知啦

咁斷完都要升㗎

琴日講420.69 然後set999唔俾借貨

真係short squeeze 係穩步上

買唔到 參考下姐

緊握信念

朝早6點盤前210入左幾股
好想加倉

50%同人講玩GME 人唔笑...

熔住上

已經冇左呢個位了

傻鳩

之前158入左嗰堆人
開頭仲俾人笑 原來係山腳

姐係每5分鐘升10%
升停升停升停升停咁?

PM 賣比我okay?

你走啦

290

293

2-3轉

320張call 就快冇了

Reddit幾齊心sh到short squeeze
連登仔講定星期五$1000放

SH算

想問 gme , bb , amc個case 係一樣？

300ready

佢唔開500$點玩呀，開市直接到價

睇死sofi一開死

不孖展
不借貨
鑽石手

Power to the players🚀🚀🚀🚀

仆街真係唔敢溝

又出棍🤣

唔係

如果早2日已經睇緊就會發現盤前入係唔理性

G持

唔好開車住呀

未入夠貨

今晚開市等大棍

彪哥有冇入到

開盤買400點都有掛

樓主pin 叫班人勿做爛巿

唔好開車住呀，直情未有得入貨

真
一下大棍 即刻幫你平倉

我驚棍唔到呀，夾爆就黎

SH till the squeeze is started

入20股見證大時代

280溝

除gme外懷疑係機構放煙幕叫人分注

不如一人一買一餐m記 andrew仔食
開始覺得自己好無良心 佢蝕到就快破產咁撚樣

開市不問價all-in
sofi無得買盤前

丁蟹

破撚硬

屌 320call先啱 凍過水啦

真男人
鑽石手
鑽石鳩
💎✋💎✋🚀🚀🚀

比我就投降算了，全世界都知只要stong hold就嬴
出棍出黎都哂氣

咁你仲用sofi?

痴撚鳩線

慘撚刀，分分鐘硬食400

不止蝕

出棍了

睇下開市有冇牙籤扑一扑

快撚啲開500call啦
阻人發達

不借貸，不all in
SH

升到好撚癲

貸款批左
250加倉

有冇人牛牛沽空唔到？

AMC GME BB 呢三隻升到閪咁

Melvin係AMC會贏返GME輸既錢

唔會 今次開到320 call 一定博佢再上

sh until short squeeze not Friday

我今朝收市前放左200蚊CALL............

大家孖左幾多炒？

孖展唔係冇所謂
捱到啲棍最後咪賺多正股幾倍

1000call啦

0

驚急升就買long call

琴晚已經邊間都無得沽空...

爭好遠喎

282 入咗

有500call
推5球啦

琴日唔記得原來set左$130走
忍左成朝，宜家$292入返

Diamond Hands Diamond Dick

諗住今日屌到320 call 又天價

唉 on撚9

295再追

仲有無邊間開call

傻的嗎

其實尋晚係咪仲講緊要hold喺115以上等對家輸爆倉，好似好耐之前咁

真係好撚ON9
用致富要6點先盤前無得入
迫人用支牛

唔怕,仲係山腳未開車

冇撚有錯, 所以係睇大家意志

睇完你講清醒返

found the 🏳️‍🌈🐻

邊個趺左落車我就笑邊個

下 咁都得架咩？ 唔公平

叫撚左鑽石手

paper hand 今次忍下手記得sh

明明嗰陣妹到眼瞓

似重光嗰個

無本買咗270@10
參與下

50@280 加倉

直接上500喇 好嗎

ching照唔照屌？

琴晚講個陣仲係90幾妹緊

樓主可摸耳幫手pin this?

有無毆盤？

間野破產係part of the plan
當佢宣報破 要不問價接貨時 先係真正short squeeze
但果個時候個個都diamond hand
冇貨/少量出市場 所以short squeeze係慢慢升to infinity 咁有冇例子一般period有幾耐
相反gamma squeeze只係期權要對沖 所以係快而急

有冇理解錯 求好心人

開IB囉

好多師兄仲入貨 真係有計

係 又無short option 好垃圾

你都識講升緊150仲買黎做咩

出320 一開市已經入價 點樣買落手

Same

5000 扣返個本出嚟先 其他睇升空 見證歷史

290好有阻力咁

180？

我知升機會大過跌
隻手都係㩒唔到落去

出棍嘅目的係溝高個倉位 盡量係低位入貨 輸少當贏
如果對家係想離場嘅話

依家入好？

唔撚理啦 之前avg 100而家溝左貨avg 19x都仲有賺

AMC只係分散資金嘅技倆，開市即插，大家唔好郁 SH上太空

加倉呀屌你老母

係SH to the moon, not friday

尋晚wsb分析係過咗115就會升唔停所以對家一定要守115 但今日就

唔係人人有呢個大心臟，包括我，10股8股妹下算

咁岩冇户口現金，入唔切

你哋富途買唔買到

我想講佢扯高左其他我即刻賣左大半入GME

sh until short squeeze

岩

+99.15% 有阻力

但我記得有次冧市得佢無死，我先救到個倉

295又要磨一輪

真

以下認真開放討論

連登WSB既你地 set左幾錢賣

我set左1000 賣50% 俾其他人上車

留左50% strong hold until 淡友平倉

背馳得好緊要

Strong hold

300

真300

宜家山腳
SH

推呢個

$280入貨個班問下自己係咪真係會sh唔係既就唔好買，等陣跌返$200頭成班走都走唔切

入 相信你既隊友 大升大跌 最後都會升返

幾錢加倉好呀屌
均價200啦頂

💎🖐🏻

覺得300好高, 係因為信心未穩姐
琴日一開80-90個陣, 都好多人考慮緊

今晚比人棍幾野, 就會發現, 原來300已經好好

琴晚中後段好撚精彩 棍落即刻上返再破頂

你以為有得揀？

陣間大大棍OK?

真正見識今日高位明日低位

今日如果過320 都會升唔到 call 入哂價內

得7股
冇$啦
點解我咁窮

贏咗都冇得玩

點解仲有人出call比人買 班人痴撚線？？？？？

300!!!!!!!!!!!!!

29866
妹到300未

200幾入得好小
窮j

1日option唔屌太大風險

正股 until short squeeze!

1000太少

每日升一倍

300！

sofi今晚唔死ser再講啦

嘩 太空探索隊

同路

咪係 點會無位入

295@10 均價即刻升到$90

60幾望到而家就快300蚊都係入唔到貨

有另外2個巴打同我個名好似都成日都係財經台

今日盤前liquidity係咪算好？

尋晚話150 係Big Wall
Papa Musk出條tweet 一嘢打到上250

尋日唔係講緊set 1000咩

5點睇到依家
好似丁蟹係天台咁腳軟
跳阿 仆街

真係唔想用支牛 但真係最撚方便係佢

FT set 市價/限價盤就入到盤前貨？

$101入冇走，咁就升左2倍
好彩入得唔多如果唔係$8x就走左

唔洗加啦 除非跌落來先加 唔洗搶高 SH

SH 既威力，轉個眼已經接番我

又係你
唱唔到淡,依家叫人孖

摸緊299

$300

💎✋🚀🚀🚀

好多295.95

Set 230睇下今晚有冇機會入到

真，但有信心之後又到咗一個無信心嘅價，所以如果真係閒錢就唔好諗，曾經Tesla未拆前900蚊都好高，依家就想返去嗰日斬咗閪手唔好賣

剩係望唔入市抵你㗎喎

加倉都冇錢啦
想放咁其他股票調去呢隻

299.5

有興趣既話自己睇下
如果呢條友講既野唔係事後孔明

慢慢諗下 呢個世界有呢d人(佢同埋而家gme班人)既存在真係好恐怖
平時係書度 或者接觸到既呢d人唔覺得有咩野
自己有份參與既情況下真係覺得cls
人同人既分別真係比人同豬既分別仲要大

但股价上真说不准，哪怕明天就出方案，股价也有可能已经冲到3-500或以上了。
RC无非是想让多头把钱赚够。那个shelf offering要不是他压着，早就增发了。虽然现在这个股价看，也许增发不了多少股，但过去这段时间内任何一个时间点，如果出增发的消息，squeeze就会嘎然而止。

$游戏驿站(GME)$ 是时候聊下我对GME这次squeeze结局的预测了（注意是squeeze的，而不是最高股价的，股价方面我没有目标值），也许偏差很大，权当大家或作为娱乐或作为管理自己头寸的一个参考：
1. 在事情引来终局解决方案前，我们很可能需要看到如下几个事件先出现：a) GME的大量多头要开始怀疑人生。对的，就是股价涨得开始怀疑人生。 标志事件已经开始渐露端倪了，比如那个不知真假的Dr. Burry的推，个人觉得是真的，因为他的确有删贴的习惯，我一直看他的twitter，虽然miss了这条，但行文上就是他的风格。b) 出现空头机构破产，并被媒体报道。这个应该非常接近了，即使还没有发生的话。c) 此事的舆论开始往”奇怪“的方向发展了，这个事情目前有点开始了。更重要的是，市场上的普通参与者也开始关注此事，并且开始不分青红皂白地开始同期空头了....2. 那么GME的这个squeeze可能最终如何收场呢？我个人本来就极少去类似WSB这样的社区（一共去过2次大概），甚至连reddit账号也没有。自从GME上周后半周之后，我就更加刻意回避这些社区论坛了，甚至包括SA等。原因是我强烈地预感到，GME即将进入终局，我因而需要最大程度地focus，不让外界因素影响我在判断方面的mojo，除非是我主动放进来的信息。所以下面这个判断我没有参考任何来源，完全是基于自己脑袋瞎想的：
我预计，最终在多头自己都感觉赚够了的时候（人性的绝对贪婪不算在内，那个永远没底。我可以说，我已经非常接近绝对赚够了），而同时空头已经通过破产和其他方式被确认已经完全趴下不能动弹后，RC这个时候会站出来带头GME了结此事。方式可能是通过增发股票来让空头可以相对有序地回补（规模可能大于之前就存在的那个shelf offering），和/或可能是通过其他的某些资本和金融协议在GME和空头之间达成某种协议（空头到时候的代价不会比自行cover掉低），也许需要也许不要某种形式的GME股东表决，这里面有可能有监管方的参与和协调，也有可能没有；同时，个人预计在最终的解决方案中，还会带有RC之于GME的最终诉求和方向性方面的条款和/或选项（我不仍为RC会止步于3个董事会席位和/或一大堆GME股票。资本增值自始自终都不是RC的终极诉求），而最后这点很可能是市场上几乎所有参与者都没有预料到的，而且还很可能会和前面的解决方式有某种联系。如果发生，这是对GME多头的幸运也是不幸（其实对空头来说也是一样）。不幸的是，股价不可能涨到天上去，原因并不是squeeze的运行机理做不到，而是因为人心和舆论；幸运的是我们可能最终发现，人可能还是不适合永远狂high不止，否则会纵欲而亡的。拭目以待！

諗到個take profit strategy

佢到時會 升>溶斷 升>溶斷 升>溶斷
loop幾次之後就會
跌>溶斷 跌>溶斷
就係第一次跌到溶斷嘅時候落order
咁就可以確保係接近daily high嘅情況之下take profit

make 唔 make sense?

咁我又未試過 純粹上佢個網睇到盤前係9點開

今晚衝落200啦啱啱放咗少少溝倉

仲諗乜春 入啦

#YOLO

330 應該ok

出棍未 仆街

當知道個個等棍入究竟係咪真係有大棍呢

我90得兩股

笑死

衝破300未

諗吓TSLA 380 個時個個話貴，而家呢

都話咗唔好孖展

弟兄們，係咪有320call?

299

同TSLA比

300
2張4蚊既150call

sofi得5倍

原本想收山休息 見到呢個reply 忍唔住

放一股入嚟 千幾蚊當見證歷史

當然 風險自理 不建議盲衝

唔make sense
一日未short squeeze一日SH

冇500%都唔好走

2999

一野隊穿303

300!!!!!!!!!!

304

To the moon

300~~~~~~~~~~~~~~~原來火箱真係冇brake

sorry 就快要$3000了

一隊隊上310

310點買

大家賺到錢可唔可以捐612

出晒血

300

CS 未夠鐘入

想入多10股

同路呀 唔緊要啦 執小小

310

㩒撚住自己隻閪手，等多個零先賣啦

嘩

好想今日入張極價外call

可唔可以指教下點解

想知買最多個位巴打入左幾多有冇人真係百萬咁上跳緊？

心情依家點？

放哂其他股票
250入多少少

講緊short squeeze個陣啊屌

我已經做定心理準備今日可能會trigger到
如果唔係就星期五

CLS 想佢跌一棍先入係咪無可能

爆了

發緊夢

頭先240入到

今日得320

早放贏粒糖冇咗間廠

308

高到入唔到 仲講咩賣

有無結論

到佢一棍嘅時候已經高過你睇中嘅價

320個call
未出世先到價

280 加倉仲咁有睇頭

Hold the fucking 300

320

320call 仲有無用

好心直接出$500call
Dllm

有冇諗過Melvin已經file間破產 唔得閒棍落

320 Call未出世已經可以縮番入去

你發左達了

2xx已經係歷史文件

個call仲會唔會加

求奇鳩入 都賺$

本身仲set150再溝 應該冇呢個機會

316

盤前已經接近320
星期五應該唔止420了

高位已不存在

只要你夠膽入

極速320

今晚仲出唔出新call

今晚500得唔得

唔係話1000咩..

咁撚勁呢隻野

320了

破左320

cls今晚真係上500

破了

升到個人想嘔 心跳勁快

CLS公司
就快500

破左

乜撚野323入一股食花生真係笑撚死

me too

係咁F5...好辛苦,個人放鬆唔到

有無要回饋邊啲機構嘅list

依家放就賺少個零

500 call 有未呀？

入左未你

盤前200早知衝

今晚會唔會420.69

痴撚線

而家係咪入到即係用FT?

眨下眼就一餐放題錢

你有個好大膽嘅諗法.....

唔好升呀 跌呀 我要入貨呀

330

等開盤先入 太遲了

Cnbc app會自動refresh

條線直既喂

入貨價

係咪發撚曬達 想問

320又即刻in the money了...

不要問 轉頭到

屌你老母火箭...

無位入多啲

嘩頭先睇2百幾蚊宜家3百幾痴線

仲出call比人既係咪傻撚左

呢度雞粹咁多，不如等short squeeze

FT撚或成最大輸家

無入到，我廢j
想入call已到價

好撚癲

慢慢黎 等開市呀 屌

重有好多個鐘先盤後收市

cls分分鐘盤前400

會唔會short squeeze 已經進行緊

係
痴撚線

屌299放左孖果啲

係咪豬哂成個倉比sh撚先開心

個個入場既都知規矩
Diamond Hand死都唔放

將勇氣換成金錢既時間

講緊真係short squeeze個陣

痴𨶙線 , 全民發達咁

現在入啦

出棍?

直線上 應該就嚟有棍
Hold your line!!!!!

痴撚咗線

可能盤前就已經到咗....

250蚊走左一半既巴打

聽日都得喇

睇到入醫院了

SH 還Sh , 今朝後悔緊琴日唔入多啲
宜家已經後悔緊今朝唔入多啲
已經唔敢再溝高d 貨

棍來了

我個心停左
我唔得了

人地放自然有錢賺

15蚊特價棍

即講即到

支火箭

牙籤都唔算

出棍即刻掃返上來 睇你出得幾多次

聽日繼續後悔

幫我叫救護車~~順便J下 D救護員

特價時段

其實入4月put有無得諗？
short squeeze就會跌既話

買左幾多股

18蚊棍食緊

sofi要成夜晚12點先開到市

discount棍

唔出奇，越早買越平，有閒錢就入埋唔好諗啦

91股咋嘛
但係我真係嚇到傻左

升撚完未

禮拜五 700

330入左，快啲將我變山腳

買佐一股都興奮

各位傻散們。唔好比chok 走啊 急升急跌都SH 到至少星期五

屌其實係咪已經偷偷地平緊倉
有冇邊到睇到？？？

盤前咁彈咁多

屌而家iv 高撚到傻，冇乜肉食

咁就幾萬美

今晚 530蚊

信者 得 首期

我成個倉滾大左三倍

痴線 想入call都咁難 已經itm

冇啦
而家9成9人都基本上痴左線 包括我,
基本上同當年鬱金香狂熱一樣

你問我而家會唔會收手 我都答自己唔會
最多剩係賣左1,2張call 佢

非常有幸見識到呢場狂熱 同埋 人既瘋狂

最後 to the moon
to the mars

有幾多人夠膽買呀

有份參與都好

屌佢，開$500啦

SH to Firday!!!!!🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀!!

負成本了

FT 撚表示：得個睇字

下星期一會點啊

成本267，賺佐幾餐飯

會唔會無限期等牌

420.69盤前

335 先入到

升癲左其他散戶就跟住衝

你估個個夠膽買咩

幾點先肯開啊屌佢

留20股

幾鎂入

點樣整負成本？

有見盤前升到340 計劃有變

Strong hold until short squeeze

95入左10股
雖然唔多 但完全唔敢相信

打國際電話屌到佢開盤啦

320 CALL 秒CASH
易能到
地球聯合軍系列

short squeeze緊？

笑緊自己限價400賣哂佢

its over 9000

咁我買張當倉底都好

支牛post 大陸人寫 唔cap圖po

世紀逼空大戰正在上演——$游戲驛站()$是近期美股市場最為引人注目的股票，這場大戲裏不僅有WallstreetBets（WSB）論壇抱團做多的美國散户，還有$特斯拉()$創始人馬斯克，有「大空頭」之稱的Michael Burry，做空機構香櫞，當然還有據傳已經被逼空至破產的曾經千億人民幣規模的對衝基金Melvin。

而就在昨天，維珍銀河大股東、Social Capital創始人Chamath Palihapitiya也加入了進來。

1月26日，Chamath發佈推特詢問應該買入什麼，準備拿小10萬出來玩玩。

這條推特下方，目前最熱門的回帖即是一名網友在推薦遊戲驛站。隨後，Chamath表示被説服了，還貼出交易截圖，買入遊戲驛站2月19日到期的Call 50張，行權價為115美元。

而在一眾大佬的加持下，遊戲驛站週二收盤價已達147美元，盤後更是狂飆41%，股價衝到209美元。週三盤前一度飆漲至90%，波動劇烈，目前股價為280美元，今年以來已經翻了十幾倍。

Chamath大舉做多遊戲驛站，還有另外一重好處，他持股4.73%的$Virgin Galactic Holdings Inc()$維珍銀河週二飆漲16%，一舉創下歷史新高。週三盤前也大漲11%。

而維珍銀河與遊戲驛站的聯繫在於，這兩家公司都被大量做空。據highshortinterest網站的數據，目前遊戲驛站位居被做空股票的榜首，而維珍銀河緊隨其後。近期，在WallstreetBets（WSB）論壇被熱烈討論的AMC位列第三。

並且，維珍銀河近期還獲得女股神的加持，凱西·伍德(Cathie Wood)正將目光投向太空探索行業。

1月13日，由伍德擔任CEO的方舟投資管理公司(ARK Investment Management)提交申請，計劃推出一隻名為ARK太空探索的ETF，交易代碼為ARKX。儘管這隻基金還沒有上市，具體持股情況也不得而知，但這一消息已經帶動許多和太空業務有關的公司股價上漲，這其中就包括SPCE。

仍然在SPCE堅守的空頭們，準備好迎接洶湧如潮的美股散户了嗎？

有預感1000走貨會俾大戶呃哂

到時就short squeeze

今晚仲點入call

我覺得有機
更加期待fri gamma squeeze

35@96

本來set左細注平倉攞返本金,又要再set高d

完全跌唔落，今晚冇機會大跌？

琴日盤中諗住set 350 sell
好彩無set

支牛睇到現價147.幾 點解有人會講升到280蚊？

333

盤前呀小弟弟

盤前價

Set左4200.69
To. The moon

第一日買股？

Short squeeze 點只升咁少

盤後新世界

今晚再唔再追貨好....?

好癲

你快啲賣走佢算啦

已封鎖會員 - 世界末日呀

盤前呀師兄。。。。。。

有幾多人係等今晚

好撚癲呀！

特價時段完結

400 開市OK?

新手指數

你247賣比我 我接晒

幾錢入，有排你升到驚，記得sh捱到星期五，信念

一開始入咗20股
中間低買高賣賺返咗20股嘅成本多啲
跟住放淨一開始嘅20股 然後成本就負了
之後唔會再加倉 500先諗下沽唔沽一半走

盤前火箭

笑撚死

338

喂我屌呀。我set330入都入唔到？

推

港股個邊開左市都無心機睇

仲少咩

337， 好撚快

是但入都賺

笑咗

今晚係咪最多得320call

一陣3xx 都歷史文件，sorry 加倉先

你一萬蚊本升多過一倍 賣一半
你個本咪負數

賭上癮

無set outside RTH?

今日就1000啦

無得買盤前既巴絲，一開市可能已經要400

10點會有幾高

空軍做啲野啦 我想入呀

留意到好多人啱啱新開户
轉頭變左股神

盤前升左一倍

short squeeze講緊10倍至100倍

下個目標1000嚟講好少

唔明恐怖個位係邊

217 ，得一股睇戲

乜撚正股都掉曬貨轉曬錢入GME玩

話set 180入位最尾點

空軍做啲野求你 仲有sofi戶口未加倉

今鋪贏到，我都想要一隻

D 錢係邊到黎

320鐵底

唔好提，呢2日港女個倉輸左40萬，唉，美女我得10萬港幣係美女，已all in gme 希望可以填番個窿

咁大段殘體文已經夠恐佈

爆上

珍

呢個禮拜好多人新開戶

滅世棍係咪收咗皮
班傻淡冇錢啊

Lm

美軍起身未

FT而家有冇得睇盤前?

目標1000都覺得唔夠

230入左

337接咗

有

唔好急住take profit 啊。佢想我地星期五前人踩人。唔好啊

all around the world

有錢齊齊搵

支棍呢

開市500

棍

點解Reddit啲人買call係買2月19號 自己諗

巴打幾錢入

冇 自膠

棍特價

好大棍

有棍喇

明知沽空無能力還擊
全球都唔撳住搶貨入市？

守住320！！！

期權都未到期平倉

財經台幾時改名叫財自台

琴日盤中入左200 末日call
今日開市數錢

又20蚊棍

空軍先黎一棍

個個等比人卜

剛剛細棍左一下？

300再入

特價時段又完啦

又入左少少

全世界都入緊

大力啲啦屌
咁細力點加倉

出現了，快把握機會

今晚500

315棍入左 正

同你差唔多 333

特價棍

下？冇啦？

320入了

而家全球都瘋搶GME
沽空點打得落呀

要入貨好入啦

332$ 有人 sell 3000股

今日追到tsla就好睇

鬼佬都想發新年財

今晚會唔會再開新call?

325都有2000

好似13個鐘
7am 到8pm

宜家每出一棍，就個個衝埋去奶咁

特價時間 睇位入

D中文好撚差 一堆字講好少既野

仆街 我335又溝左啲貨 一溝完就跌
而家avg 201蚊

個個M底

正hihi黎

會笑死

你睇返佢之前果d留言
基本上gme 而家呢件事發生既過程同佢講既基本上一樣

包括前幾日既棍落 已經係佢最後既手段
過左棍落呢下 d人已經唔會再驚

升到159果日知佢可以上到140
收市會係返80左右

大棍

如果 long call 撚提早 assign 會點？

無人知...希望開

40蚊棍

渣穩 搵位再入

酒啊 股joy啊

315 又入多2股,而家總共5股,CALL ME 5股師

好撚恐怖

開盤實跌

落返300

穿ED

終於有棍

棍落

我屌,燈撚到我,落番300樓下...

坐穩啦
未撚驚過

呢下幾大力

人踩人

好揼春上星期保守得濟 5張long call 放剩1張long call過夜

落多啲比位入

再大力啲

比下機會其他人入，宜家仲係盤前已經玩到咁

大棍再俾機會你入

Let's squeeze

好彩無買

轉頭咪升過

加

連卜幾棍先有用

0$本 渣住120股 贏緊錢都想睇暴跌
睇班連登仔死

驚未

留下力冇盤前呀屌

330買係咩感覺？

今日300係咪已經係低位

屙過尿就返黎啦

你去個廁所返黎就會上返300

無信念快啲放唔好阻住哂

棍完
係時候squeeze

轉個頭咪又升返

300入咗

Cls 啲人完全唔驚棍 係咁衝

轉頭上返去

放咗

屌你識唔識，呢隻股講人踩人

唔夠時間，屙到一半已經升返

見好多人set 1000
一陣未short squeeze就扯咗上去真係喊出嚟

加咗倉

特價時段結束

特價 點會唔衝

開始又有d牛鬼蛇神入黎搞事

315 有2000
318有3000

個個都知啲棍冇撚用 每一棍都係叫你加倉

今日volume 算大
一定要SH! 唔好take profit 呀!

琴日又係棍一棍就爆升

Melvin仔瞓醒未呀 等緊你碌棍呀

Panic sell 變 Panic buy

向上踩

人踩人

買呀 !!!!

我都係

Good

玩咗3日點會驚

320call一開一定溢價超多
如果係320以下開嘅話

？

琴晚最尾升個時連棍幾野，無人理佢

$96 20股

一開始純粹諗住支持下80入左3萬蚊，之後今日開市先入埋個7萬蚊呢家均價成185,港女已經孖爆左，調唔到錢黎，如果唔係真係訓身

籌緊期

人踩人搶住買

100蚊棍都唔驚, 得個40蚊

攻擊無效

對唔住唔識所以唔夠80就走
好揼春

守住300

唔好衝動空軍出招先頂啊

STRONG HOLD

究竟邊個放貨放咁大棍

係搶包山啊

好多1股單

經歷過星期一
怕乜9

Strong hold until short squeeze

係你 木村

條友又無棍又無balls, 死垃圾

咩咩姐

仲可以有邊個整碌$40棍

我set 280再入
我想佢大力d

咁就唔好鳩up啦

把握唔到
入得80股

參與獎

體驗插返落60蚊 已經冇感覺了

升百幾% 平得155萬 佢都幾笨柒

R 痕都無feel

中哂nunber降啦

丫唔係,係GME降

散水L

291@1